A1女朋友咁既對答 仲一齊落去？

我同佢拍拖一年 我終於可以摸下佢錫下佢
我第一次錫佢
佢：「你唔好咁啦，我得ex 一個咁對我做過 」
好喇同摸胸
佢：「你咪咁啦，我之前比前度試過嫁咋」
我心諗屌你老母 想點呀 呢啲野可以唔洗講呀

到年半既時候 大家除晒衫係到攬攬錫錫 佢已經濕晒 我無問佢比唔比入 咁已經著晒火 理撚得佢個前度有冇釣過
我就一野入左
佢：「呀！呀！呀！」 我停一停睇下佢想講咩
一秒後理佢都戇鳩 係咁抽插
到我話 我要中出呀！
佢無出聲
到我射完 佢：「我比前度中出過一次嫁咋」
我完成任務 因為已經預左中出即飛
戇鳩鳩 緊係頂唔順 做咩都提前度

Sorry for 1999

閲

咁就浪費左年半

變佢做A2啦

真定假

拍過一次拖
一年先可以摸

之後 我2個前度都係中出過我一次炸

咁撚唔識做既女人
同佢相處一定成日好灰

如果係真既話 條女都幾好笑

正臭雞做乜勁

你條友中出完唔負責任
食屎啦

無是咁的
0分重作

有冇影閃卡

會唔會係咁。。。

佢放唔低前度，你係水泡，完

Arm ah

樓主應該冇能力滿足到條女

條女好撚戇鳩

樓主點睇我未一齊就摸左先
你好好反醒下一年後先摸係咩玩法

同佢拍緊拖唔係叫O2咩

中出就飛樓主好波

之後條女可以講 我淨係比前度同前前度中出過

為何無論插到哪裏他也掛在妳嘴

真既話條女都on99

咁佢有冇中出過ex

年半先完任 咁撚廢

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若遊絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

佢前度有冇屌過你應該一入就知

叫佢中出返係咪第一次囉

佢係咪唔夠愛你

O2 not A1

分左手

佢應該中意前度多過你

分左手就A2, 未就A2
點A1

A1=初戀喎 邊度前度呀

睇錯左AI

屌埋佢屎眼睇下有咩回應先

原來屎眼咁爽，早知上次掉轉

你話講: "我以前未比人xxx過架" 就話姐
講以前淨係比ex搞過係想贈慶定點
正常人都係同ex搞唔通周街搞

唔理佢A幾都好總之就係弱智

臭雞

你咪話 咁岩嘅我都係

閱

呢啲女人唔飛都唔係人啦

唔會係真掛
真係有人咁on9架咩

無人想知你同ex點

A1女友？？？
你ff出黎架？